誰是葉劉口中的幕後大佬？ - 馮睎乾

誰是葉劉口中的幕後大佬？ - 馮睎乾

葉國謙和葉劉淑儀在八月八日電台節目中，異口同聲說示威者背後必有「很犀利的幕後大佬」。從某角度看，這兩位高智商長者其實是對示威者「致以最崇高的讚美」，因為在孖葉眼中，示威者的能力簡直高得難以置信。葉劉說，示威者聲稱沒有大台，但招數天天新款，物資源源不絕，一定有「隱形、非常精密嘅大佬指揮」。主持人問她誰是幕後大佬，她就說「手頭上沒證據，我只是個議員」。

從未想過向來一本正經的葉劉淑儀女士，居然也會雲海上身，大談玄之又玄的陰謀論和無法證實的都市傳說。所謂「隱形、非常精密嘅大佬指揮」是什麼呢？我苦苦思索，終於想通：最符合她所描述的組織，就是傳說中的「光明會」（Illuminati）。

Illuminati是拉丁文，直譯為「被光照者」，意指「覺醒者」。光明會是十八世紀啟蒙運動時代，在巴伐利亞成立的秘密組織，跟共濟會和其他秘密會社有千絲萬縷的關係。陰謀論者深信，世界各地的政府和企業最高層，都是光明會會員。歷史大事由法國大革命、滑鐵盧戰役，到甘迺迪遇刺、九一一恐襲，全部由光明會的隱形之手操控。光明會甚至利用電視、電影、漫畫、小說、電玩等媒介進行神不知鬼不覺的文宣，終極目標是建立「新世界秩序」（New World Order）。

如上所述，「世界各地的政府和企業最高層，都是光明會會員」，那麼香港會是例外嗎？不大可能。在這個中美貿易戰的敏感時刻，光明會肯定已瞄準香港，躲在幕後牽扯台上的木偶。木偶是誰呢？答案根本已呼之欲出。

連牛頭角順嫂也明白：只要葉劉的「妹妹」林鄭月娥有點擔當，願意「迎難而上」，老老實實處理五大訴求、大規模拘捕檢控721恐怖分子、游說北京政府，馬上切割幾個有名有姓有編號的警隊高層，完成以上三步，民憤自然有望平息，示威者也未必會繼續冒死抗爭。然而林鄭卻選擇寸步不讓，任警隊變流氓，縱鄉黑於法外，每開一次記招，都火上加油一次，不管其動機為何，客觀效果都是令香港繼續動盪。

政府的處理手法完全顛覆常理，我本來百思不得其解，但參考了孖葉的洞見，我立即茅塞頓開。政府有龐大情報網絡，怎可能揪不出幕後黑手呢？唯一合理的推斷，就是政府已被幕後大佬控制了。因此，葉太的說法我基本上是同意的，只是那「隱形、非常精密嘅大佬指揮」，即光明會，控制的不是示威者，而是特區政府，包括林鄭月娥本人。

若葉太的猜測屬實，現時形勢可謂非常凶險，因為一股源自巴伐利亞的神秘力量已經入侵政府，它對國家主權的威脅，比什麼「港獨」或「革命」都更嚴峻。有鑒於葉太的忠告，我呼籲所有建制派議員和愛國藍絲，馬上向中央跪求解放軍入城，從速解散特區政府、立法會和警隊，徹底消滅光明會埋在香港的邪惡勢力！黃屍的口號是「我要真普選」，藍絲現在應該吶喊：「我要解放軍！」

你問我有什麼證據？我答你：「我手頭上暫時未有證據，我只係個專欄作家。」

馮睎乾
電郵 :philomusus@gmail.com

上一則
上一則
休 息 (陳惜姿)

下一則
下一則
柒婆究竟有甚麼病？ (高慧然)